唔小心睇到下面有少少硬化...

是

Jer硬化 要切

基

拳頭

硬化師

樓主係gay佬

切割師

想啜

最近我都諗住扎呢個頭

搞gay師

睇到你肝硬化

拳頭硬化
史上最差依張

睇醫生啦

米色拉

好似日本既泥鰍舞

Cancer師

融化了

很醜

我拳頭因你而硬化了

慘過做gay印

牙閪個鼻就係假

日日食煎炸肥膩梗係肝硬化
尤其係定仔舊腩